\chapter{Bijlagen}
\section{Use Case Samenvattingen}
\label{blg:UCS}
\subsection{Tafels}
\begin{table}[H]
	\begin{tabular}{|p{3cm}|p{8cm}|}
		\hline
		\textbf{Use Case id}   & UC\_1                                                                                                                                                            \\ \hline
		\textbf{Use Case naam} & Tafel toevoegen                                                                                                                                                 \\ \hline
		\textbf{Actor(en)}         & Floormanager                                                                                                                                                     \\ \hline
		\textbf{Pre-Conditie}  & -                                                                                                                                                                \\ \hline
		\textbf{Samenvatting}  & De actor voegt een tafel toe aan het systeem en verstrekt informatie omtrent het tafelnummer en het aantal personen. \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Tafel toevoegen - Samenvatting}
	\label{UCS1}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\begin{tabular}{|p{3cm}|p{8cm}|}
		\hline
		\textbf{Use Case id}   & UC\_2                                                                                                                                                                                           \\ \hline
		\textbf{Use Case naam} & Tafel inzien                                                                                                                                                                                    \\ \hline
		\textbf{Actor(en)}         & Floormanager, Medewerker                                                                                                                                                                                     \\ \hline
		\textbf{Pre-Conditie}  & Er is minimaal één tafel toegevoegd (UC\_1)                                                                                                                                                     \\ \hline
		\textbf{Samenvatting}  & De actor vraagt middels een knop in het functie gerelateerde 'home-scherm' de tafels op. Het systeem toont een lijst met de tafels in het systeem. \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Tafel inzien - Samenvatting}
	\label{UCS2}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\begin{tabular}{|p{3cm}|p{8cm}|}
		\hline
		\textbf{Use Case id}   & UC\_3                                                                                                                                        \\ \hline
		\textbf{Use Case naam} & Tafel aanpassen                                                                                                                              \\ \hline
		\textbf{Actor(en)}         & Floormanager                                                                                                                                 \\ \hline
		\textbf{Pre-Conditie}  & De betreffende tafel is reeds toegevoegd (UC\_1)\\  \hline
		\textbf{Samenvatting}  & De actor wijzigt het tafelnummer en/of het aantal personen voor een eerder geregistreerde tafel. \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Tafel aanpassen - Samenvatting}
	\label{UCS3}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\begin{tabular}{|p{3cm}|p{8cm}|}
		\hline
		\textbf{Use Case id}   & UC\_4                                                                                                                                              \\ \hline
		\textbf{Use Case naam} & Tafel verwijderen                                                                                                                                  \\ \hline
		\textbf{Actor(en)}         & Floormanager                                                                                                                                       \\ \hline
		\textbf{Pre-Conditie}  & De betreffende tafel is reeds toegevoegd (UC\_1) \\ \hline
		\textbf{Samenvatting}  & De actor verwijdert de tafel uit het systeem door op in de lijst met tafels op 'verwijderen' te klikken. \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Tafel verwijderen - Samenvatting}
	\label{UCS4}
\end{table}

\subsection{Producten}
\begin{table}[H]
	\begin{tabular}{|p{3cm}|p{8cm}|}
		\hline
		\textbf{Use Case id}   & UC\_5                                                                                                                                                      \\ \hline
		\textbf{Use Case naam} & Product toevoegen                                                                                                                                          \\ \hline
		\textbf{Actor(en)}         & Floormanager                                                                                                                                               \\ \hline
		\textbf{Pre-Conditie}  & -                                                                                                                                                          \\ \hline
		\textbf{Samenvatting}  & De actor voegt een product toe aan het systeem en verstrekt informatie omtrent de naam en prijs van het product. \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Product toevoegen - Samenvatting}
	\label{UCS5}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\begin{tabular}{|p{3cm}|p{8cm}|}
		\hline
		\textbf{Use Case id}   & UC\_6                                                                                                                                                   \\ \hline
		\textbf{Use Case naam} & Producten inzien                                                                                                                                        \\ \hline
		\textbf{Actor(en}      & Floormanager, Medewerker                                                                                                                                            \\ \hline
		\textbf{Pre-Conditie}  & Er is minimaal één product toegevoegd (UC-5)                                                                                                           \\ \hline
		\textbf{Samenvatting}  & De actor vraagt middels een knop in het functie gerelateerde 'home-scherm' de producten op. Het systeem toont een lijst met de producten in het systeem. \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Producten inzien - Samenvatting}
	\label{UCS6}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\begin{tabular}{|p{3cm}|p{8cm}|}
		\hline
		\textbf{Use Case id}   & UC\_7                                                                       \\ \hline
		\textbf{Use Case naam} & Product aanpassen                                                           \\ \hline
		\textbf{Actor(en)}         & Floormanager                                                                \\ \hline
		\textbf{Pre-Conditie}  & Het product is reeds toegevoegd (UC-5)                                     \\ \hline
		\textbf{Samenvatting}  & De actor wijzigt de prijs en/of naam voor een eerder geregistreerd product. \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Product aanpassen - Samenvatting}
	\label{UCS7}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\begin{tabular}{|p{3cm}|p{8cm}|}
		\hline
		\textbf{Use Case id}   & UC\_8                                                                                                         \\ \hline
		\textbf{Use Case naam} & Product verwijderen                                                                                           \\ \hline
		\textbf{Actor(en}      & Floormanager                                                                                                  \\ \hline
		\textbf{Pre-Conditie}  & Het betreffende product is reeds toegevoegd (UC-5)                                                            \\ \hline
		\textbf{Samenvatting}  & De actor verwijdert het product uit het systeem door op in de lijst met producten op 'verwijderen' te klikken \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Product verwijderen - Samenvatting}
	\label{UCS8}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\begin{tabular}{|p{3cm}|p{8cm}|}
		\hline
		\textbf{Use Case id}   & UC\_9                                                                                                         \\ \hline
		\textbf{Use Case naam} & Productstatus wijzigen                                                                                      \\ \hline
		\textbf{Actor(en}      & Floormanager                                                                                                  \\ \hline
		\textbf{Pre-Conditie}  & Het betreffende product is reeds toegevoegd (UC-5)                                                            \\ \hline
		\textbf{Samenvatting}  & Wanneer een product niet meer leverbaar is kan de actor de productstatus wijzigen.
		Het product blijft nu wel in het systeem, maar kan niet meer in een bestelling worden opgenomen. \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Product verwijderen - Samenvatting}
	\label{UCS9}
\end{table}

\subsection{Bestellingen}

\begin{table}[H]
	\begin{tabular}{|p{3cm}|p{8cm}|}
		\hline
		\textbf{Use Case id}   & UC\_10                                                                                                         \\ \hline
		\textbf{Use Case naam} & Bestelling toevoegen                                                                                           \\ \hline
		\textbf{Actor(en}      & Floormanager, Medewerker                                                                                                  \\ \hline
		\textbf{Pre-Conditie}  & -                                                            \\ \hline
		\textbf{Samenvatting}  & De actor selecteert de bestelde producten en geeft het tafel nummer in. De bestelling word toegevoegd aan het systeem.\\
		 \hline
	\end{tabular}
	\caption{Bestelling toevoegen - Samenvatting}
	\label{UCS10}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\begin{tabular}{|p{3cm}|p{8cm}|}
		\hline
		\textbf{Use Case id}   & UC\_11                                                                                                         \\ \hline
		\textbf{Use Case naam} & Bestellingen inzien                                                                                           \\ \hline
		\textbf{Actor(en}      & Floormanager, Medewerker                                                                                                  \\ \hline
		\textbf{Pre-Conditie}  & Er is minimaal één bestelling toegevoegd (UC9)                                                            \\ \hline
		\textbf{Samenvatting}  & De actor vraagt middels een knop in het functie gerelateerde 'home-scherm' de huidige bestellingen op. Het systeem toont een lijst met alle actieve bestellingen in het systeem.\\
		\hline
	\end{tabular}
	\caption{Bestelling toevoegen - Samenvatting}
	\label{UCS11}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\begin{tabular}{|p{3cm}|p{8cm}|}
		\hline
		\textbf{Use Case id}   & UC\_12                                                                                                         \\ \hline
		\textbf{Use Case naam} & Bestelling aanpassen                                                                                           \\ \hline
		\textbf{Actor(en}      & Floormanager, Medewerker                                                                                                  \\ \hline
		\textbf{Pre-Conditie}  & De betreffende bestelling is reeds toegevoegd (UC9)                                                            \\ \hline
		\textbf{Samenvatting}  & De actor selecteert de bestelling en wijzigt de bestelde producten, aantallen en/of het tafelnummer.\\
		\hline
	\end{tabular}
	\caption{Bestelling aanpassen - Samenvatting}
	\label{UCS12}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\begin{tabular}{|p{3cm}|p{8cm}|}
		\hline
		\textbf{Use Case id}   & UC\_13                                                                                                         \\ \hline
		\textbf{Use Case naam} & Bestelling annuleren                                                                                           \\ \hline
		\textbf{Actor(en}      & Floormanager, Medewerker                                                                                                  \\ \hline
		\textbf{Pre-Conditie}  & De betreffende bestelling is reeds toegevoegd (UC9)                                                            \\ \hline
		\textbf{Samenvatting}  & De actor annuleert het de bestelling door op annuleren te klikker. De bestelling word nu uit het systeem verwijdert.\\
		\hline
	\end{tabular}
	\caption{Bestelling annuleren - Samenvatting}
	\label{UCS13}
\end{table}


\begin{table}[H]
	\begin{tabular}{|p{3cm}|p{8cm}|}
		\hline
		\textbf{Use Case id}   & UC\_14                                                                                                         \\ \hline
		\textbf{Use Case naam} & Bestelling afronden                                                                                           \\ \hline
		\textbf{Actor(en}      & Floormanager, Medewerker                                                                                                  \\ \hline
		\textbf{Pre-Conditie}  & De betreffende bestelling is reeds toegevoegd (UC9)                                                            \\ \hline
		\textbf{Samenvatting}  & De actor rond de bestelling af door op afronden te klikken. De bestelling word nu uit de lijst met lopende bestellingen gehaald, en 
		verplaatst naar een archief opslag.\\
		\hline
	\end{tabular}
	\caption{Bestelling afronden - Samenvatting}
	\label{UCS14}
\end{table}

